有無人聽過Csl上門簽約送機收機

有無人試過上門簽約
然後幫佢碌一部機

轉頭佢有人同你收返部機
個月費先咁平

轉貼都懶過鬼點搵食呀